光復香港 時代革命 解釋

光復香港 ：上至政府體制，下至日常生活，全面抵抗中共殖民勢力入侵，直至香港人獲得對未來的決定權。

時代革命：香港已經從物質主義時代進入後物質主義時代，整個社會嘅價值觀出現根本性改變。

光復香港
時代革命

懶有型姐